尋晚發晚同欣宜扑嘢

醒返望望條底褲，
發現原來射好多，
回味返個夢其實都好滿足

我需唔需要去睇醫生

原來你學校女神係欣宜

唔洗
本是同根生，相煎何太急

屌別胡亂猜測
詆毀我女朋友